不如一人一件耶撚衫

個個都著住大大件有耶穌樣的衫，挂大大個十字架，睇班狗仔夠唔夠膽打

咁樣利用耶撚 即擺人上檯
比班耶撚聲討就得不償失

耶最歡迎入會

屌，講真，我而加好撚淆，但我仲怕我退咗就無人上黎

好有衝動即刻入會然後去打掩護